EXI.T NBHD WTAPS STAFF SALE

HI FRIENDS:
27/1 ~ 31/1 HYSAN EXI.T 購物可享有員工優惠 ( WTAPS & NEIGHBORHOOD 7折 ), 只要提供本人 staffcode ( 23833 ) 及出示此短訊便可! 貨品包括多款 TEE, JEANS. SWEATER, ACCESSORY等等... 優惠適用於大部分貨品, 詳情請到店內向店員查詢.
EXI.T
地址 : 銅鑼灣希慎道1號 地庫 B1
電話 : 2895 - 2303
快手 FORWARD 比大家嘅親朋戚友啦!

唔加密？今個月唔夠數？

年年呢d時間都會有嫁啦

23833呀？聽日返去check 下你乜水先

去望下先

幾時先有半價

仲有人著架咩

如果易家買仲有無